（緊急）五大訴求必須停止，否則會中林奠計被扣上各種帽子

我頂你個肺

如果根據「唔好畀人扣帽子論」嘅邏輯，除咗唔好再講「光復香港，時代革命」之外，「結束一黨專政」、「追究屠城責任」之類嘅口號唔該收一收皮先

另外唔應該再登報、眾籌、白宮聯署，叫美國過人權法……因為會畀人扣上「勾結外國勢力」嘅帽子

亦都唔好再叫黑警、唔好再講釋放被捕人士，因為人地都講明係「堅決支持林奠」同要「依法嚴懲」，你再講都會畀人扣上「挑戰一國原則底線」嘅帽子。真係唔好咁蠢呀，中哂林奠計啦

各位，極權最有效嘅管理方式，就係等你自我審查，一句口號講唔講，其實好閒，但最大嘅問題係當人地恐嚇你唔好講時，你真係唔講，呢個時侯你就已經被極權馴化咗

你可以因為唔同意呢句口號而唔講，但你絕對唔可以因為驚而唔講

最後……

光復香港，時代革命﹗

推

光復香港，時代革命﹗

agger
避免正苦標籤分化，同避免支共講外國勢力一樣咁荒謬

不過我唔反對改口號，用實質目標做口號有助思考
例如光復香港－＞清理西環滲透
咁普通人聽到就會聯想到抵制三中商etc.

好多時口號夠虛先好